向美國白宮遞交聯署反對《逃犯條例》修訂

【聯署】
反對《逃犯條例》修訂，向美國白宮遞交聯署，如人數達10萬，白宮就必須回應。

請聯署及廣傳

一齊推到白宮回應啦

You Have My Word.

巴打有心

push

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

白宮聯署簽完記得確認返電郵喎

努力頂上去

Make Hong Kong free again!

大家請廣傳

簽左

呢d人人都簽到幾百個email都得既
都有用架咩

同一browser唔計啦

雖然唔知有無用 但簽左

我會推曬所有有關聯署嘅post

麻煩大家認真看待 多一個簽名 多一分力量
無論覺得有無用都好 做咗先
share曬俾所有朋友 親人 中同大同同事
甚至外國朋友 今朝到依家已經多咗5000幾份聯署
仲差6萬人時間就只得半個月

感謝你

一齊為香港好

又多咗二千人

我po出去各大channel 後，大家幫手轉載

大家努力下，3日內33500 變55900了

繼續努力